人民日報--依法追究抹黑科興疫苗的香港市民

邊條法

嗱，你玩時玩，唔好攞科興呢兩個字黎玩，OK？

激進反政府支持者搶著接種我国最優秀疫苗後假裝不適，意圖從國際層面污衊国產疫苗聲譽，實屬叛国之舉，理應就地正法

科興我黃興呀，佢黑興...呢個葉玉卿呀！

死左點追究

打科興後自稱死亡者涉犯國安法

死左個D要賠償政府250 萬
支持

係唔係追究嗰d叫60歲以上、長期病患去打嗰班人，或者明知都去馬嘅接種者？

偉大嘅祖國都叫上述人士唔好打住⋯都唔知班人咩居心？

打完話自己唔舒服嘅仆街了